係灣仔見到官恩娜祼跑

打靶仔係咪以為自己好撚幽默呀？

屌你老母新年死全家啦

有損藝人名聲 好不安

不誠實使用電腦

真係好好笑

報左驚

見到樓主